異世界動漫嚟講，邊套主角係最勁？

最近睇左一堆異世界漫畫，主機通常都開掛屈人機
但如果打一場，邊個會係最勁呢

手機俠

re
雖然好廢
但係不死身

爆肝工程師的異世界狂想曲
overlord

點睇

慎勇
無解難度都俾佢攻略

魔王學院

慎勇有得同overlord 打,甚至勁過， 又係1招做低一堆人/破壞成個城市/世界

爆肝冇睇過

唔係ready perfectly危危地

聖機師物語

和真

冇計，冇準備係咁....慎勇本身鐘意暗算多過正面隻抽（勝率高D，但要準備），準備充足後期仲可以冇傷打贏差唔多能力值d敵人 （ss級魔王， S+ 世界Mash 同射箭魔王）

overlord 除左同shalltear 打要認真同開掛（用課金道具），其他敵人都唔係同一個次元，根本冇認真必要

係冇準備同情佈下打，我信慎勇勁d

如果縫左佢把口再將佢封入永恆冰棺，永遠吊住佢命又唔俾佢死，咁點？

slip

不死身最撚勁啦

異世界剩係識呢套

手機俠

對住佢，你冇機會企得起身

咩外掛太強個套 好耐無更新漢化

你如果哂其他先啦
同埋拎目前進度黎講
根本就冇辦法鎖到486有萬能怠惰之手可以用
強行自殺或者破解物理封印手段
精神控制又無效，會比嫉妒魔女直接收皮

佐藤和真

套套世界觀都唔同
講對打定講攻略異世界嘅方式先
其實堅難比較，但只要對手係女仔，人渣真應該係無敵
講對打的話，應該係慎勇或盾勇或史萊姆？

套套都吹到自己最勁好難比較

肯定係魔王學院
web版已經講到世界之外的N個世界都係無敵

和真其實算唔算不死身同2個女神friend底

哩套都唔撚係異世界作品